<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Markus Barthlen</title>
    <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/</link>
    <description>Recent content on Markus Barthlen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Oct 2021 19:27:27 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://MarkusBarthlen.github.io/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gewohnheiten</title>
      <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/posts/habits/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 19:27:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://MarkusBarthlen.github.io/de/posts/habits/</guid>
      <description>Short article about ideas for new habits I wrote a short article about ideas for new habits. Here is the PDF.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mein Angebot</title>
      <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/angebot/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 16:34:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://MarkusBarthlen.github.io/de/angebot/</guid>
      <description>Mein Name ist Markus Barthlen und ich bin seit mehr als sieben Jahren Programmierer (Master of Science / Mathematik). Meine Aufgabe ist es, Anforderungen zu definieren, Softwarelösungen zu entwickeln, Annahmen zu verifizieren, Probleme zu debuggen und zu recherchieren.&#xA;Seit COVID-19 strebe ich an, die erlernte Methodologie anzuwenden, um das Leben von Menschen zu verbessern. Probleme zu debuggen und Lösungen zu recherchieren sind Teil meines Alltags und ich freue mich, mein Wissen anzuwenden um Ihnen zu helfen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/datenschutzerklaerung/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 21:05:01 +0100</pubDate>
      <guid>https://MarkusBarthlen.github.io/de/datenschutzerklaerung/</guid>
      <description>Datenschutzerkärung Der Schutz personenbezogener Daten ist mir ein wichtiges Anliegen. Daher behandle ich personenbezogene Daten vertraulich entsprechend der gesetzlichen Vorschriften und dieser Datenschutzerklärung.&#xA;Allgemeiner Hinweis und Pflichtinformationen Verantwortlicher Die verantwortliche Stelle für die Datenverarbeitung auf dieser Website ist:&#xA;Markus Barthlen&#xA;Markenbildchenweg 23-25&#xA;D-56068 Koblenz&#xA;wichtig (at) barthlen.de&#xA;Welche Rechte haben Sie? Über meine oben genannten Kontaktdaten haben Sie jederzeit die Möglichkeit, Auskunft (Art. 15 DSGVO) über die bei mir gespeicherten Daten zu erhalten, Fehler berichtigen zu lassen (Art.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/impressum/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 21:04:52 +0100</pubDate>
      <guid>https://MarkusBarthlen.github.io/de/impressum/</guid>
      <description>Verantwortlicher i.S.d. Teledienstegesetz (TDG):&#xA;Markus Barthlen&#xA;Markenbildchenweg 23-25&#xA;D-56068 Koblenz +49 1515 4168580&#xA;Rechtliche Angaben USt.ID.nr. gemäß § 27 a Umsatzsteuergesetz: DE343647130&#xA;Hinweis: Um eine korrete Zustellung zu gewährleisten kündigen Sie Sendungen bitte vorab per E-Mail an.&#xA;wichtig (at) barthlen.de&#xA;Bitte beachten sie, dass eine elektronische Kommunikation störanfällig ist – wenn sie auf eine sichergestellte Übertragung Wert legen verwenden sie bitte Einschreiben o.Ä.&#xA;Alle Angaben dieses Internetangebotes wurden sorgfältig geprüft. Es wird sich bemüht, dieses Informationsangebot aktuell und inhaltlich richtig sowie vollständig anzubieten.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
