<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Markus Barthlen</title>
    <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/</link>
    <description>Recent content on Markus Barthlen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Dec 2020 19:32:51 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://MarkusBarthlen.github.io/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Die besten Bücher, die ich 2020 gelesen habe</title>
      <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/posts/books2020/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 19:32:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://MarkusBarthlen.github.io/de/posts/books2020/</guid>
      <description>Die besten Bücher, die ich 2020 gelesen habe  Almanack of Naval Ravikant von Eric Jorgenson  Voller guter Zitate. Mir gefiel besonders der Abschnitt über Glück. Es ist nicht jedem bewusst, dass Glück ein erstrebenswertes Lebensziel ist. Das Buch kann online unter https://www.navalmanack.com gelesen werden. Das beste Buch, das ich je gelesen habe.
Oxygen von Nick Lane  Ein wunderbares Buch über Sauerstoff und Zellbiologie. Eine wichtige Grundlage, um Entscheidungen treffen zu können, ist, dass man den eigenen Körper versteht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/datenschutzerklaerung/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 21:05:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://MarkusBarthlen.github.io/de/datenschutzerklaerung/</guid>
      <description>Datenschutzerkärung Der Schutz personenbezogener Daten ist mir ein wichtiges Anliegen. Daher behandle ich personenbezogene Daten vertraulich entsprechend der gesetzlichen Vorschriften und dieser Datenschutzerklärung.
Allgemeiner Hinweis und Pflichtinformationen Verantwortlicher Die verantwortliche Stelle für die Datenverarbeitung auf dieser Website ist:
Markus Barthlen
Markenbildchenweg 23-25
D-56068 Koblenz
Welche Rechte haben Sie? Über meine oben genannten Kontaktdaten haben Sie jederzeit die Möglichkeit, Auskunft (Art. 15 DSGVO) über die bei mir gespeicherten Daten zu erhalten, Fehler berichtigen zu lassen (Art.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://MarkusBarthlen.github.io/de/impressum/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Dec 2020 21:04:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://MarkusBarthlen.github.io/de/impressum/</guid>
      <description>Verantwortlicher i.S.d. Teledienstegesetz (TDG):
Markus Barthlen
Markenbildchenweg 23-25
D-56068 Koblenz
Hinweis: Um eine korrete Zustellung zu gewährleisten kündigen Sie Sendungen bitte vorab per E-Mail an.
wichtig (at) barthlen.de
Bitte beachten sie, dass eine elektronische Kommunikation störanfällig ist – wenn sie auf eine sichergestellte Übertragung Wert legen verwenden sie bitte Einschreiben o.Ä.
Alle Angaben dieses Internetangebotes wurden sorgfältig geprüft. Es wird sich bemüht, dieses Informationsangebot aktuell und inhaltlich richtig sowie vollständig anzubieten.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
